====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le mouvement est amorcé , mais avec une lenteur qui s ' explique pour partie - comme pour la décentralisation en province - par l ' absence de structures d ' accueil .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

